[大J超前Ming狗集氣區］仲爭659 followers未轉會

大j fb

Ming狗fb跌破24.5萬（2019.11.21 7:38pm)

大家識做啦

Tag fb fd棄ming 投J

推

抵佢死

岩岩先發覺得原來未like 大J

要tag fd like

Push

same

Ming 狗不了

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

記得不要黑衫投票
有調查答投保皇
一來掩藏身份保護自己
二來搞亂保皇配票

聽朝一定超前

屌你樓主自己都未like大j

我有好多ac 依個未like

跌左有冇>10萬
唔理咁多大J好波

跌咗

FB:244,779
IG:143,068
YT:392,000
FB:-36.3% IG:-26.8% YT:-21.3%
21/11 23:30

推，好人值得上位

MING閪，而家變咗負資產。

爭244咋

出事前
賤ming 領先16萬

爭幾十咋

打手